韓國男歌手黃致列吐中國空氣水品質不好被中國網友砲轟 : 韓國人真不要臉 !

韓國男歌手黃致列，日前在電視節目中，吐槽中國空氣跟水品質不好，播出後被中國網友砲轟，事發後，黃致列在25日發表道歉聲明，說自己想要表達的意思是中國和韓國的氣候不同。

據《觀察者網》報導，黃致列在MBC電視台1月23日播出的綜藝節目《Radio Star》(라디오스타)中，說到了中國長沙，後發現外面什麼都看不見，喝了水後也發現味道不一樣。這樣的吐槽讓中國網友批評「那就滾回韓國阿」、「韓國人真不要臉」、「最討厭這種沒素質的棒子」、「嫌中國不好，那你們別來中國撈錢」。

25日下午，黃致列工作室在《微博》公開道歉聲明，稱因不當言論引起的誤會和不悅向大家誠懇道歉，在節目上想表達的是，雖然中國和韓國的氣候不同，但沒有影響自己參加節目的熱情和效果。不過27日韓國MBN電視台認為黃致列的說法很正常，是中國網友在網路上霸凌他。（即時新聞中心／綜合報導）

翻攝自MBC

2016年1月，黃致列作為首發陣容歌手出演湖南衛視《我是歌手第四季》歌唱競演，在第一期獲得了觀眾票選第二名，第二期獲得第二名，第三期獲得第三名，更於第四期中獲得觀眾票選及歌手互投雙料冠軍的殊榮。

「嫌中國不好，那你們別來中國撈錢」。

嫌全世界都討厭你，那你們別想著移民外國了

「那就滾回中國阿」、「中國人真不要臉」、「最討厭這種沒素質的支那」、「嫌X國不好，那你們別來X國撈錢」

講事實都唔得

明明自已都覺得係，但人地講出黎就發爛炸

d留言

有講錯你呀？

玻璃心

自己講就得，人地講就玻璃心

人地講事實都唔得